相比之下，观看圣母院就像观看一辆令人钦佩的马车，它在很长一段时间里把阿拉巴马队的进攻放在一边作为见证，这总是一个明智的方法。 阿拉巴马州队凭借巧妙的进攻表现晋级全国冠军比赛 
 非营利互联网倡导组织公共知识项目(Public Knowledge Project)的法务总监约翰·伯格梅尔(John Bergmayer)称GitHub的举动“令人钦佩”。 GitHub首席执行官:我们正在销毁所有跟踪“cookie”，你也应该这样做 
 几十年来，研究人员一直专注于研究衰老的一个或另一个“标志”，并取得了令人钦佩的成功。 Senolytics的另一个胜利:在细胞层面对抗衰老变得更容易了 
 当某些角色只是给出一般的回答时，你可以发现这里和那里的裂缝，但令人钦佩的是，只有当裂缝出现在你的脸上时才会被注意到。 《看门狗:军团》评论进行中:虚拟伦敦是合法的，但故事到目前为止是一个盹 
 对于一个如此小的设备，该团队将一系列令人钦佩的功能整合到其中。 Neuralink万众期待的新型大脑植入物:炒作vs科学 
 他们通常被描述为仁慈和令人钦佩的; 当我们做同样的事情时，我们会生气和不讲道理。 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 无论他的信息看起来多么令人钦佩或鼓舞人心，它经常像钝器一样击中你的头。 如果你能抓住他:班克西入侵纽约的重演|Alex Suskind | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 这两种想法都令人钦佩，而且很可能是将美国民主从拍卖台上拯救出来所必需的。 撤销联合公民吗? Jedediah Purdy | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 她是一个极其复杂、有趣、令人愤怒、在某些方面非常令人钦佩的角色。 科尔姆·托宾描述他安静的杰作“诺拉·韦伯斯特”的创作|珍妮·雅布洛夫| 2014年11月3日|每日野兽 
 这一季的首要任务是让卡罗尔继续进化成——我敢做梦吗? 《行尸走肉》评论:卡罗尔是僵尸启示录中的英雄|Melissa Leon | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 由于贝尔蒂埃那令人钦佩的制度，波拿巴与他指挥的每一个部门都保持着联系。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 他们的纪律是令人钦佩的，但他们的天性同样是安静和无害的。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 太阳出来的时候，显出来，是至高者所造的佳物。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 防守的本质在于有力的局部进攻，这一真理再没有比这更令人钦佩的例证了。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 托马斯·卡尔——一个在这个快节奏的世界里安静、善良的人——是一个令人钦佩的伙伴，充满智慧和谈吐。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德